戴藴慧：深水埗撐警藍店生意大不如前 因店主兒子是警察被市民杯葛

有無深水埗街坊可以打探下？雖然呢個著名藍絲KOL推薦得應該都無走雞，間野FB已經比人洗緊版都無回應各位自行判斷

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

— 威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

戴藴慧其實係邊撚個我孤陋寡聞google完都唔識，但佢fb都叫有近萬人follow

重點藍店名：北料南麵

過氣歌手？

本身應該藍定黃都無呢間野資料藍絲準備搞撐警經濟圈

唔幫襯就係追擊緊你?
我地只係食自己想食既野咋喎

死亡之吻

直接去和你eat

Btw佢玩棒殺

你打成篇野 都冇重點藍店名

搵你啲藍屍幫襯囉

張圖第二句就有講啦，北料南麵

自己賣垃圾無人幫趁就話被迫害

死道友婆，撐藍屍？見人地黎明有大好家庭唔抵得出黎刷存在

如果我係一個生意佬
我見到大勢係黃色經濟圈係會走去扮黃囉
無野慘得過無生意要執笠

著名?
Who?

其實我唔識佢但佢fb都幾多藍絲follow

搞藍圈囉

唔係住個頭

嗱 我就中立嘅 不過間嘢真係唔好食

黃店=服務好/好食
藍店=唔係政治化，但真係唔掂

其實好多藍店自己又要反後生仔
但又驚自己無錢賺先話自己中立
好似貢茶
集合晒老母級認為唔好嘅標籤於一身
凍野、甜野、色素、貴、唔環保、d冰都唔知係咪生水
唔做後生仔生意?
你咪比埋民建聯請老人家飲囉
個個糖尿腎病愈飲愈大獲
到時佢地票倉gg

講到唔食你係搞鳩你咁 老馮要食你咩 ON99

3萬隻綠曱甴做飯堂就解決到

藍麵

不了 藍店

收到要抵制

真陰毒，呢個乜嘢戴藴慧係咪黃屍嚟，咁樣害藍店都有嘅

最起碼令佢地收聲唔敢撐政府先

google過係著名藍絲

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

加料藍麵唔敢食

幫手1823

google完先知佢係以前唱《我係小忌廉》主題曲嗰個

希望呢位戴手足發掘多d藍店，等大家唔好食錯野

聽日係曉欣既追悼會呀

一定係佔中既錯

算吧啦，堆藍絲有錢少少就食太興、富臨，窮既就食大家樂美心荼記
班垃圾點會專登去支持你幫襯你啊，你話免費就仆住去

重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG，Twitter，Google頭像換成71文宣

樂壇吸血鬼戴思聰個女
過氣中女女歌手

咩叫拒絕加入黃圈

push

唔食佢啲野就叫追擊

以前食過一次，等勁撚耐，不了。

企開啲啦.jpg

多謝資訊
又可以食少間

生意大不如前，知道到自己係少數派未

門口真係好大陸feel
佢哋是撚但裝修算
唔好講黄藍
普通人見到個門口都唔想入去啦

個老細好似係四眼佬？

知道

多謝提醒

本身區外人未必知佢藍
依家唔駛望

但本身區內人知佢真係藍？

催命符

多謝藍絲又教我地一招
用假AC 講人地係藍搏人地幫親

其實講有冇人身邊係狗仔女被人杯？
明明身邊有唔少
但因為人緣好啲就冇俾人杯
其實一啲阻嚇力都冇

大不如前姐係未執得啦

蝕多啲

南方的麵，北方的料 <---做乜鳩

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

唔識佢老豆
更加唔識個女

藍就更加唔需要識

Ok marked

佢老豆係21800000既歌唱老師，不過你都冇乜需要識

謝謝提供有用資訊

乜撚野狙擊
唔撚食就叫狙擊？

不了藍麵

抵啦

感謝提供藍店資訊

多謝報料，篤灰

支那曱甴係咁㗎啦

原本我唔知
而家我知了 thx

驗下眼啦

多得佢唔少

呢間野
sell四川辣面
入面個廚房佬都四川人

就咁一句支持警察就要幫襯？
防暴食緊杯面果陣有冇捐過飯盒？
定係扮藍想食人血饅頭？

咁多藍店出心出力點解我要幫襯佢？

唔怕生壞命最怕改錯名

呢間野我以前食過，因有雜誌介紹。
DKLM, 啲汁結果漿糊，真心麻麻地... 原來係藍店，更加唔洗去

想支持哂所有藍店
希望佢可以整個大list出黎
列哂所有撐警藍店

大愛洋腸臭閪
Tvb 好多「良心記者」係內部抗爭緊

過氣小忌廉又衝出嚟柒

仲有傷心酸辣粉
點解重會有咁多人食

原來藍架 好彩無食過

戴思聰個女 又係撈唔起嘅星
二代

真心唔知
不過唔食辣
同埋真係食三哥 好過

南方的鴨 北方的雞

佢老豆係賤精, 所以佢係賤種

A

S

本來都唔識

北料南麵
北料南麵
北料南麵

呢間野未反送中之前已經生意唔好

垃圾勁難食

北料南麵

藍店 不了

FACT CHECK左 定 戴藴慧玩鳩間野???

想知係咪堅深藍？

藍店收皮啦

多謝宣傳。。
我以後一定唔食

邊個係戴藴慧？
戴啟思嘅女？

呢d野其實都好難fc架喇所以我#1先咁講

名都尻過人

和你pay 62:0 藍

自爆

如果係咁無理由一d風聲都冇，fb又零回應掛

who

就咁睇 無咩証據
但又唔想晒錢 入去幫襯探路

原來係呢間
多謝自爆

Fc左先做野呀 唔好炒車！

睇到OPENRICE 有播TVB 2019年

仲要播 無線新聞

不了藍麵

Btw
N&S noodles = North & South noodles

即係「無東西」的麵
成間野得淨麵可以叫

鴨記電訊黃化深水埗功不可沒

係收到，會支持，等我

如果我做生意，在商言商我都做黃店喇，同個市逆流而行？

係呀，最巴閉嗰陣咪唱香港版小忌廉主題曲囉！

連藍c都唔去食既藍店就話告急，政見唔同既人唔幫襯就話人追擊佢？連人食嘢選擇權都要管，做唔掂咪折左佢囉？咁都有得賴皮

未食過

戴思聰邊個

有無捐錢俾警察？有無幫手打後生仔？
無嘅唔好認自己係藍店呃飯食唔該

ching 驗下眼好喎

千祈唔好報食環消防

最憎人食野都講政治
不過呢間真係難食，不了

又係話自己美魔女嗰啲
btw 之前佢好似狂屌鄭嘉穎

講真 唔講黃藍 哩間野真係難撚食到仆街
狗也不屌

戴思聰（1939年12月1日－2010年7月18日），原名戴金興，香港歌唱老師，由八十至九十年代培育了王菲、劉德華、黎明、郭富城、陳曉東等歌壇巨星，呂方、梁朝偉、李嘉欣、黎姿、金城武等人也都曾師從戴思聰，戴思聰更因此被譽為「樂壇吸血鬼」。

上古時期唱歌老師，王菲都係佢教出來

難怪咁肉酸唱得

好似係教人唱歌，鄭嘉穎都係佢徒弟

我係深水埗土著，但對依間野完全冇印象

我成日去，但都唔覺

Push

ｄ野食好鹹，成層油

靠害

叫深水埗d狗狗幫襯囉

樂壇吸血鬼你都唔識?

係萬發個頭，寶血醫院個邊

我10後

唔係呀 佢哋應該都幾好生意
有兩部電視機平排放 都唔知搞乜鳩？

有藍KOL 認證埋

唔幫襯就叫追擊？

拒絕加入黃圈

大家自行判斷啦

手足你係咪打得飛機多眼花

我都成日去深水埗 都未見過呢間野

食完有冇肚痛呀？

藍屍會撐架咩？免費可能會

google 個名就有藍底KOL片

ON9仔改個閪名叫北料南麵，藍絲聽到支那料都走都走唔切，人地要食支那麵不如返鄉下，我之前係鄉下東莞食個麵都係$6到，雖然我都驚到唔肯食。

有手足驚對家搵藍kol老屈暗黃店嘛始終黃藍呢d野可以扮，亦都好難fc，但我就點都唔會幫襯

只係時間問題 大家加油
果區大把黃店
等個市場淘汰佢地

有冇腰痛 (其實係腎痛) ?
或者 有冇 胃痛 (或者腸痛) ?

過鹹 過辣 就可能會咁.......

平時去開大家樂買5蚊奶茶 然後霸張枱成個下午
你稍微有怨言就屌返你 5蚊生意唔撚係錢呀

如果真係要食大陸野
點解唔喺淘寶淘啲料返落嚟自己煮？
我見葵廣嗰啲三樓有檔大陸劣食
都賣得平過佢

追咩擊 講到人攻擊佢哋咁 唔幫襯啫

本身都唔識你間店，但你一公開就要更加幫手宣傳下先

開口埋口曱甴
冇家教

藍絲聽到支那料都走都走唔切

唔好咁講呀
班低學歷公屋廢老日日J支那幾「強大」架

71維園見

佢地去左隔離西九龍中心食東北牛肺飯

從來冇紅過嘅一碟超過氣歌星仔
仲要係靠老豆
不過老豆死埋

冇，一路食一路聽到有人係度咳
朋友似乎完全冇留意係藍店，自己就覺得有陣藍味又不好意思講

今日行下彌敦道幾輕腳

以前有唔知幾多分鐘食完碗麵就免費
試過一次
現在有無

小忌廉又係乜嘢

就好似 羅犯婦人 咩朋友個朋友知道某14歲少女去做勇武既天使......

呢D咁奇怪既邏輯係真心藍屍先會明

收到

啲錢係我
我點用關佢鳩事
係唔撚幫襯呀
吹呀

冇聽過
總之自己一定唔會主動食

唔食=追擊?
乜嘢叫拒絕加入? 戇撚鳩

Bad taste
中英字款完全唔夾

真係要fact check吓，條女藍到發黑肯定係，有機會佢想測試連登嘅智慧

都唔知有間咁嘢，邊個得閒追擊，不過而家全世界都知道了

想藍屍幫你？
你死左都未見到啦

個老女人30幾年前就唱日本歌參賽
破壞中國人民感情

（tvb 啲佈景柒到唔敢睇

唔講真係唔知
幫佢宣傳下

都唔關朋友事嘅
呢間野之前都冇歸納係藍店
而家係佢自爆左係藍

過氣垃圾歌手都藍到發黑
推到佢仆街

唔好食咪唔幫襯囉

經營不善又係到賴
望下你個menu賣咩先啦柒頭

見到個鋪面都知係藍

完全唔知呢間係藍店
十世前食過一次
呢間嘢好撚難食囉
佢啲辣成浸油膩味

好似好多時都係d有相同理念既店自發繼而成為黃色經濟圈既一部分 無人去邀請加入 咁點拒絕 d藍絲以為好似黑社會咁？

唔知宗教遊行集會會點
加速主義甚好

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

我基本上當間野係長沙灣 行多兩步已經係學基

藍都杯葛你

好眉好貌做漢奸
竟然唱日本歌
係咪唔記得日本點樣侵華啦
你老母仲話愛國喎 好撚假呀你

塊面大過面盤
咁都叫好眉好貌？

北方的人黎攞南方的＄

中國人開嘅鋪硬係有陣中國除

唔食=追擊?啲人個邏輯好有問題

又TVB又難食……

身為耶Ｘ我不建議

1/2假日基督徒想討論

黃藍是政見，好食是良知，杯葛

政教合一永遠都係災難，唔好亂來。
認真說來，法治和自由可以視為聖經的產物，但不是聖經的重點。在這件事上，為了不信的藍絲，我不建議把信仰和國事有直接而公開的聯繫（神是拯救罪人，藍絲也需要救恩，正如你一樣）。

google完,不食也罷,估唔到條女玩死亡之吻

唔係成日話 信心係要加行動行出黎作萬民見證
既然大家有永生盼望 何解迫在眉睫 卻不爭取時間作見證
而家大家看不到盼望 亦係因爲得到呢個福音
有永生盼望 何解懼怕災難 豈不是矛盾

信與不信豈不是同負一軛

信心是要實際行出來 正如你一樣

有咩新料？

而呢個議題 不存在政教合一

新疆中國有版你睇 開初之先唔先擬定
究竟宗教自由會否被等於顛覆國家

呢個問題你清楚明白

正如中國聖經已刪除一戒：
除我以外你不可以有別的神

身為耶x的你能否接受

仲同香港公安有聯系都好撚嘔心

即刻走去話又貴又難食
啲碗唔洗 油淋淋
找錢大大力擲
當個客係乞兒咁

仲有廁所污糟邋遢
好多尿喺地下 差啲跣死
洗手液又無 用完唔添置

仲有無補充？

有藍KOL去左拍片宣傳

叫間舖加入再出發聯盟啦
大班藍絲會幫襯你呀

藍店鎖定！一定冇殺錯！

不了，藍麵

好似係元州街嗰邊

行過咁多次深水埗都未見過依間野

先唔好話消費係個人選擇

成日話二百萬係少數
咁你理撚得少數派做乜食乜啫

撐警愛國有成14億零500萬
一人一個餐富可敵國啦

黃藍地圖仲未入list依間藍店，大家快d報料

不了！藍麵

推

佢唱過小忌廉主題曲，80年代了

北料：地溝油，千年凍肉

好多藍屍KOL幫我地FC左

撚有狙擊你咩
聽都未聽過，自己造得難食賴人，想食藍血饅頭

食過，真係好難食，一定要去藍絲page講聲支持，雖然好難食，我都一定會支持藍絲小店（你懂的）

北料南麵呢間野真係麻麻地
開張個時食過
真係北料南麵
成碗野食得出北料還北料
南麵還南麵
人地 D 麵加餸加湯
煮出黎個味係一整個
個麵每一 part 都係同一個鮮味
佢個麵真係怪
每 part 都唔同味, 仲要唔係多好食個種
個湯加麵加餸成個味都唔 match
食完老婆問我好唔好食
我個 comment : 去一次就算啦, 無下次

唔幫襯 就係追擊你

wa diu

我當然不會接受中共那一套，而國家沒有宗教自由我要它幹嘛？
雖然有冇我都照信架啦

間野食屎啦

藍絲表示去隔離北河街街市買餸抵d

Google見到第一張相已經唔想食
門口又7

死忙之吻!
on 9 真係冇藥醫!

啲腦殘以為自己好有正義感

藍色殯葬圈

你都有店開啦
叫個仔去幫手咪得
做老闆一啲都唔失禮呀
點解要做黑警

蝗国feel 咁重
咩人先會去食？

連見都冇見過呢間野

標記左你係藍店唔幫襯 都叫追擊 垃圾藍店又難食藍絲都唔食 不如提早收皮啦

不了藍麵

有名你叫

執柒咗佢啦

So ?

依間食到人肚痾架
不過藍絲狗黎
冇所謂啦

條路自己揀

呢間好耐之前食過， 質量一般， 應該唔會再食

原先都唔知，多謝佢嘅宣傳，又可以唔洗去

pish

同你解釋姐係侮辱你
唔比貼士姐係打劫你

唔係話藍絲係大多數咩，藍絲肯去支持應該生意蒸蒸手上分店都問多幾間啵，怕咩甲曱追擊？

藍色認證

警
曱

大家打岩字先得架

間野偽藍 老細係黃，想食人血慢頭
藍絲千祈唔好中伏

記得唔好幫襯

不了 藍麵

本來地圖無色，有幾次都差d幫襯咗
而家有認證就可以唔使食

報下食環?佢話間野比強哥追擊 係咪清潔做得差

哇屌 有source嘅

好感動

我諗我知邊間，幾年前開係天悅附近，裝修垃圾

籃屍店 不會去

唔好食咪唔食囉，唔好咩都扯上政治啦

你地唔識搞藍色經濟圈

呢間野地方又細啲位又窄

重點係個湯底啲味精仲勁過癱仔

用黎餵黑狗就由岩

點解佢點唔參加再出發

太少舖頭

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

呢間垃圾，之前唔記得fb 定hse28 見過徵頂手post

唔係話有600萬民意支持咩
得嗰200萬出聲嘅唔食點會令到你生意減少呀

快D加落DATABASE

戴蘊慧係自殺界KOL
自殺咗幾次都未死得
連自殺都咁失敗做人就更加失敗

元州街近九江街

唔係話撐警撐港共撐祖国嘅藍絲係沉默大多數嘅咩

咩過氣啊，講到好似紅過咁

人地唱過 我係小忌廉

歌紅人唔紅

深水埗山卡啦太遠 唔方便港島人過嚟

手足嚟㗎好無 唔好俾啲藍尸知道真相

廢老藍絲唔係住嗰頭就唔去幫襯
又淨係識幫襯大集團
沉默大多數又繼續沉默唔幫襯

睇外形

乜藍絲唔係大多數咩？
藍店生意應該愈來愈好喎

以前成日食
因為佢從來唔播tbb
無野播都開住RTHK32... 仲以為黃既Tim

有一間芒果店同佢都好FRD下架

果班燶閪講錢就鳩縮

我係唔幫襯佢 叫藍屍幫襯啦

教埋你 開個app 畀和你pay 話畀全世界知你係藍店咪得囉

Bullshit
咁就可以打人地個仔
咁就唔好怪對家打翻啲大學生 跟住冠上一個好慘好慘 被壓迫之名

比人狙擊呀

香港重有幾多藍屍？等執笠啦

真係唔想入去，完全趕客

按道理應該有500萬人支持
咪撚屈我地

唔知乜水, 但名已記
永久blacklist

再出髮聯盟呢?唔係搞藍圈既咩?唔幫下人地既?

Cls 唔食都當狙擊
Btw 追咩擊

Ok 收到

決定前聽一聽

唔係住果區
支持唔到

成浸支那味出晒嚟

投訴師出動了

平心而論
咁既裝修好撚趕客